電腦新手,有事求救

更新bios,但已經卡住咗差唔多半個鐘,
係咪代表玩撚完。

做乜唔用手指昇?
睇下說明書有冇後備bios 無的話可能要上代理

hero 底板,好似無,睇嚟要搵代理啦,當吸收教訓

底板最頂咪有

試下按ctrl+alt+delete ,結果正常入 windows。

新手好多野成日想試,結果每次都嚇撚死自己。
今次真係好彩,都係乖乖地用電腦算。

D人成日話係BIOS用NETWORK更新會死
我自己就未試過

+1

Downloading
都未upgrading
應該無事啦

要死手指都會死 唔好更新呀笨